====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le cinéma de Godard et Antonioni montrait la ville d ' une manière plus réelle , cette hybride , ancienne et moderne qui était notre quotidien .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

